人渣呃學生錢（借錢唔還）

尋人啟事 人渣呃學生錢
名:梁善勤 Facebook :Ken leung
工作:力群 返倉務
電話(佢有幾個):9029679x(呢個而家用緊)
5494612x(佢條女）
地址:沙田大藍尞村3X號
呢條仆街呃左個學生二萬蚊，個學生比佢搞到要借錢讀書，而家疫情好等錢還返比人。懇求大家有呢條仆街嘅資料，請pm聯繫，萬分感激！
最後，麻煩大家幫忙分享，感謝🙏🏻

又連登追數po
偉 係度嗎

推

個學生咁幸福有兩皮野比人呃

遮電話做乜？咁點幫你？

唔係話咩…
但係無證無據圖都無張點信你
如果有條女流出相我保證直上熱門

有相就推下

推推

吾系甘牙

幫你推

佢真係搞破產嘅話，你google下相關資訊後再問法律意見啦

up

嘩…賤撚到
破產大鳩哂咁款
如果真係搞破產可能借果時已經諗住呃

錯手 推

破產係大鳩曬咖啦

偉 係度嗎？

爭錢唔還正仆街

利申：我都試過收唔番 所以唔會再借

老實講愈好關係愈唔會有金錢關係

知佢地址巨做野地方咪入小額追佢囉

或

慘
幫你推下

做乜要借俾佢，同佢好熟？

咪就係
又唔講頭
點知你真係俾人呃定點

😦😦😦

岩岩都借左錢比人,屌,好撚驚收唔翻
仆街 衰心軟

勿借錢俾人 ，叫佢借財仔又好 銀行又好

佢色誘你借錢俾佢？
兩萬蚊喎
唔係兩千

可唔可以講埋係點呃？

係咩關係先會熟到肯借成份儲蓄 堅on9

呢啲死賤種
明知自己係破產死狗
利用人地善意

成個社會信用就係咁破壞左

呢條友又呃人話沙田有停車場車位出租
呃左人$6000就消失左

有冇人有多d佢既資料 或者其他受害者
準備採取法律行動

推到上熱門

留tg

Pushhhhhh

Push

條pk 仲係到呃緊人錢